[League of Legends] [431] 連登港豬唔肯罷工#270802 殺奶共LOL一個措手不及

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

樓主走先，依度有我頂住

47303

好彩有你 我走先

5538

discord都有份 記得唔好用

0%

大家可以放心玩!

你老母美斯12碼唔入

梅西

利昂內爾·梅西

反梅西未 佢日日飲蒙牛

@連XXXXX

不嬲都反

#670
梁文音
• 13h
絕命四串一
識你
最城
利物浦
巴塞羅納

全中無人講？

LoR Legends of Runeterra 符文大地傳說

[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區(673)

入去貼未??

樓G奶共

絕命三串一
獌
阿森納

我全中點睇

中三走一都叫全中?

咁都唔叫咁惡

全中收錢

無輸咪姐係中

小最愛小花十二碼都唔入

叫無玩過

抵啦

唔理 我全中

你主席朋友

12碼搵我去射都入啦講真

miss晒罷工巴啲花生

樓上12碼飛機

認真問 100%即係隻game係支那出架啦 咁點算奶共
唔會有人話翠大大奶共架嘛

翠大大奶共

準備入財經台屌人用富途牛牛奶共

唔係應該叫佢地入黎殺我地一個措手不及咩

殺你

措手不及

01:55 英倫爵士潮撚瑞典病貓

爵士去左西含 你柒左

跟左文識發大財

咪趕走手足啦

200？

200老鼠
350 3串7

輸

？

贏左點輸

輸輸輸

之後輸

曼狗
維拉
格流
熱狗

點解要25

阿？

維拉不了

咁你贏文識輸

佢驚燈到

好

？？

愛蛇

咸家剷啦

6串35

2串5

阿狗咁廢唔買啦

屌你老母考官肥鳩我又跌6000

棍波?

咩黎 車？

重考6000咁貴架咩

抵呀比人25

私影：-1
考官：-6000

中左8000萬就請撈鋪手足食叉燒湯意

孤寒到

金拱門加大啦起碼

姜b餐啦

真男人 梗係棍波輕型

連7堂

好彩呢幾日tsla 執番d
但都係肉撚赤

98今日維護前可唔可以1000lv

真男人一take

沙田？

考官好呀

係 銀城線

有樣野叫收購

不了 唔急抽

多石易啲

我淆左個停車場
銀城個迴旋無車的 基本上
其實應該合格 燈順車順 衰考官姐屌

腎點睇罷工幫你拋波推po

你唔比紅封包緊唔合格啦

想我入冊就真係唔方唔剷晒D頭髮做光頭

咩話

廢就廢啦

呀彩

彩清

block左睇唔到

我大彩神

第時sy考到牌
sy: ky 我係旺角呀 車埋你呀
ky:好呀
sy: sorry -1

無虎力彩力也好

鯨賢先生ok?

賢係邊個

bestending_鯨

sy識飛都要渣車

咁幾時台

無頭髮就識飛咩

今晚 同我玩bot lor

車你去青衣

沙田唔該

天生西臉有錯 注定被人炒

幾好笑

page1

第時sy考到牌
sy: ky 我係旺角呀 車埋你呀
ky:好呀

ky:sy到邊呀
sy:alling c

唔是第2頁

西面囡囡

呀嬸

肥蛙好撚q

我搵大石同你duo

ok 我玩飛石妹 攬炒

咁樣對大石?

咁大石玩龍女jg

馬仔我同成日J

J到字都打錯

大石jg有板有眼識拎objective
Ky十場有冇3場拎到兩條龍以上

咁你地duo未
想睇虎石

十大惡人
1. 3090

全國人大正式通過《完善香港選舉制度決定草案》！

身高／罩杯：147公分／G罩杯

Gnar

Hyper (W) bonus magic damage lowered from 10/20/30/40/50 to 0/10/20/30/40

力狗先係撈鋪best jungler
不服來辯

但唔識嗌有落

咪尾

我不服

邊個好過你 講

你

龍咁廢 第3條先開始驚啦

最緊要自己節奏唔好斷 dup低頭係jg farm呀farm 就ok

139無了 可以唔洗睇

啱啱呀 lv夠高就唔會miss smite

你轉左去捉棋
笑閪?

地下街驚見超兇扭蛋妹 本尊竟是她

力狗 屌你老母 真係狗黎架喎

同力排未

聽到鋼鐵金術師就知唔使聽了

返峽谷大展拳腳未

佢講動漫
蝗語

大波到

準備放工同ky duo

你驚?

好啊 好啊 台 快

去左大圍剪頭髮

你敢？

希望你俾人剪到sy咁

我返到去第一件事開定房等ky

走去新界剪 傻架?

大圍收工=,=

開埋台

台未

大圍近觀塘喎

開台睇我掛機等ky條仆街慢慢返屋企?

仲玩奶共LOL

又搞事?

你條肥仔熱下身先啦

廢材先要熱身

你唔敢

你敢唔敢虎力

系

佢唔敢

粒粒雪糕

想開台播燒山

撐kvole0916

文識雪糕

一個措手不及

STARS-337

冇虎力台

學校偶像藍天希卡里繼續吸吮快樂，即使被射殺和多羅多羅精子覆蓋.

打吡大賽

川河澤堯

MIMK-070

IPX-613

KM-106

推

KVOLE-0916

「抱歉，今晚也要值班…」 夜班新婚護士的深夜病房NTR 妻子沒回家的空白12小時櫻空桃

佢未返到屋

kvole0916的動態,2000FUN論壇.

辦公室禁斷之情慾中環OL4本番

产品类型：快麦KM-106 电子面单打印机打印方式：行式热敏分辨率：203DPI 打印速度：127mm/s 最大宽度：102mm 通讯接口：USB

IPX-614

Kvole0916

只索求我的美少女想用濃厚接吻讓她瘋狂高潮桃乃木香奈

比code不如直接比link 你老木臭

7ss taimei

gchi

請問這裡有無管理員

台我沖涼？

WAC

有台未

措手不及未

敢未

措手

++若被傷害夠

呢個都唔敢

雲絲仙子 進入組隊房間
雲絲仙子 離開組隊房間

【突發多圖】臨終一戰拳賽流出！

你掛機

等KY嘛

剪左個deft 子頭

KY是咪跌左落屎坑?

剪左個柒頭 唔敢出黎見人

創紀之城了

鮑魚會噴水

罷工巴成功爭取撈po冇台

賢狗DEL我好友點入

開車!

台?

自己spec

姐係25我姐

抵你25哂全PO

Netih 推薦這些實況主
ayyychoi

ayyychoi
離線
力狗

力狗
離線

腎MF重出江湖

離線

Netih 已離線。

有得開ac了

奶共魔力

2021壓力

中資點奶共? 你on9??

自己唔俾奶自己?

你會唔會奶自己

你又玩撈?

OPEN JOR

冇台 搞錯

全能JG

正正正正正正

閂先

各位網友

日本打B

殺LOL PO一個措手不及

拉

我隻手打緊飛機啦

越南大戰-1

party with TL

無人G

G未

走A外掛勁到

JG TOP DIFF 一件大牛拉返黎

力狗搵返當年上菁英既手感玩ELISE未

巨電

CHING勁毒

好油喔PEKO

玩馬娘=社會賢達

peko

按照慣例贏得世界冠軍的隊伍，每位成員都能挑選英雄打造成專屬自己的冠軍造型，對此 DWG 輔助選手 BeryL 與 Riot 的冠軍造型討論會議之中，直接向 Riot 展示了《超異域公主連結 Re：Dive》 角色咲戀，並表示希望「造型能夠越像我老婆越好」。

清水灣禮拜四唔開台

越像我老婆越好

49000

垃圾到

唔信愛狗抵啦

信錯98

吊你老木

真相大白

奶共LOL

措手不及話事

教完囡囡捉棋

上堂呀

死G蟲

mbe米低級爵士 你柒左

[睇肉台］呢條女做乜鳩？

比米蘭撚 你柒左

有次回合 你柒左

次回合00

次回合4點踢 你柒左

阿仙奴第10 你柒左

?????

你部舊iphone睇積分榜係唔係要碌落去先見到阿仙奴

mbe無出 病貓病左
未撚到住

上面兩個勁惡

腎support

老高個老婆

唔撚系牙

幾錢call到呢啲質素

倒貼考慮下

墨

墨克阿瑟

雞芽十小

渣到

過橋特辣

十小

懶肉清湯加杯水

你清湯

杯水洗筷子?

咁食五小囉

我大辣

台食大辣

跟個口水汁小食就梗是嗌清湯再倒晒啲汁入去

食譚仔梗係食譚仔阿姐

然水飆晒出來喔

虎哥日日食福華街三哥阿姐

阿姐仲有水我飲晒佢 你老木

你真識食.gif

素質三連
雙擊666
老鐵賊牛b
你媽今晚原地爆炸

Km食過

有得食真係唔食？

無水點食

樓下間譚仔有個阿姐

行未?

咁識食

唔怪得貝莉莓都j得落

返緊工
你代我返?

邊個?

阿妹大波淫底正wor

原來係你
但冇水

??

阿法仲撚正

貝你妹仲有水我飲晒佢 你老木

我飲

屌你老鼠搵人拮盲我

我的眼睛

米色拉...

G all G

祖狗先系
又無意甲又無歐連

牙朗要走了

罷工巴係咪比黑警X左
有D擔心佢

墨城上

佢當手足condom唔反LOL了

同路呀

《進擊的巨人》不是一部普通的動漫？他內裡的思想有幾宏大？〈蕭若元：書房閒話〉 2021-03-13

比力狗傳染

長者打科興 再多一死一危
徐德義卸責：係個人選擇

香港終於進步有合法安樂死

幾時到KM

7SS去未

又話冇錢 又派飯劵

D手足課咪有

有無人J過d令你不堪回首既人？

@文識 @ky

阿法

一代一代

我飲緊了

召喚罷工巴肅清撈鋪

比你玩夠撈先

7巨玩一世都唔夠

轟隆隆隆

虎力未

連登燈出第三代啦~BenQ Screen Bar Halo

有d扯旗

腎力

咪害我腎仔

你還敢嗎?

++MKIB大顯威靈

冇火花有咩好睇

咁巨力

撈家兄弟 7巨&電

賢行未?

KY隻貓隻比人打到哭

貓仔

我是GAYN

禮拜五 冇台

返去買飯食完先行

有得贏

無人台咪你台

30lv 秒lock xerath

阿妓棒棒

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

無煲湯

勁不孝

話說陳晚我打緊奶共LOL個陣

奶共湯

同一棟有人中

撈鋪群組

快

百弟當d streamer係魚咁炸

小賢 我ready了

你推緊 老友

A沙小?

AAAAAAAAAAAAAAAAA

腎25

餵未

7ss同牙cow有咩誤會

姊姊話唔同港警(牙cow)玩

正正正

牙cow未

香港人直播，多多支持，多多關愛！

禮拜四冇開

IS

正常

牙cow真係做狗咩

問你老友RIXX

腎趺左落屎坑?

同我琴日一樣

無台

咁惡? 就唔玩

梁文音黎

我知 佢冇台睇囉

我唔惡 想睇台

問下都惡

= =?

離線

金牌A -1

++

賢仔 未開lol原因

你都無ON= =

+steam咪duck

APEX個A呀

裝左未開過

？？？

禾以為ARAM個A

ARAM金咩牌

台灣庇護工場with君勇

文識俾6個number我

ching弱智?

咩話京強

你quote我咩2C

唔係你

A未

屌你老木KM又話A

冇話同你A

咁你宜家知佢咩2C啦

你白金 點打

你慳D啦

至憎引戰狗 抵屌

系 唔屌唔能得

咁姐係有A未

屌拿星遇著大屍AD，出師不利
強京文石B彈性台

《進擊的巨人》憑什麼稱霸動漫榜首？背後其實反映了日本的國情？〈蕭若元：書房閒話〉 2021-03-12

彈唔台 你老木

你盲

彈未

有強仔sup真係好c服

又細心過賢仔 又唔會棄線 我做錯又唔會屌我

咁串 del你先

del 完記得add返 聽日同你排bot lane

你就想

Gchi

G古力蛋糕

朱古力蛋糕未

老腎制鐵牙得手耳櫻花比驫三箭前鋒鯨魚

再un報驚

再un真係報驚了

力狗關注組

UN我PLZ

咪25

unwac

流 離 在 某 月 某 天 某 地 仍 自 覺 共 你 一 起

kennys未

有馬娘玩邊個會反共

三星犽凝爽

唔台G咩料啦

是

天生C位

你個春袋好有彈力呀

樓上G

樓上真係G

98好人嚟

賢仔收工未 仲有30mins 行得

ad超猩猩

恆守都有人搶ON9?

保唔保到頭4架

6恆守食雞陣= =

wac

好的

25？

我打算暫停1-2星期比你地專心玩寶可夢同埋佢哋打奶共LOL，之後先回歸，殺佢哋一個措手不及

Fc腎仔

你唔好日日同路啦

話埋比你知幾時打你但係又可以令你措手不及

我琴晚講哂買左乜 係你跟我
明明上次同路都贏

悉尼必沉

齊柏林食到飽

25?

深喉

想去腎屋企暫避

去文識到
佢大屋

我寧願去私院檢

7SS血汁錢

黎緊搵你了

完啦咩?

強制深喉

肛探

去腦場走幾轉同虎 達一齊死

7SS快D4

彈-4

達唔會死

咁惡毒?

佢買左老鼠

我買先的
你搭沉船

宜家中左仲有冇一萬

冇

好撚急屎

米能all

回到家大爆發了

聽日去做核酸

g未

1-1

1-2

文識仲有咩好講

+

文識打科興

除左制鐵暫時中哂

撈PO手足-1

KY會輸

少一個都ok

Kfc 下牛茶$23 cowb死了

牙duck一定duck

叫開t1加燒雞翼
38蚊有汽水 飯 兩隻雞翼 葡撻

T3 加巴辣G翼
$35

咁辣點食

唔辣既

制鐵好啊

係 各位網友

腎仔入波未

除左腎仔中哂點睇

腎仔2-1wor

川崎前鋒呀

抵

我咁準都要25?

佢系甘

無我都中

你夠25我

都係腎好

你抵25

???

【hololive】鯊鯊忘記靜音，被Anya這邊觀眾全聽到了【Gura/ Anya】【vtuber 中文】

油

7SS死之前可5可以A多次台

死之前想睇多次虎力台

快d4

準備入沙田走轉

why do you cum

播毒攬炒

首2上

一齊上

腎入多球可以嗎

你買唔到都上

琴晚買齊啦 以為我齋講?

cum

星期六冇台？

KY好球

Km go mei

又貼恐怖圖

又對主席不敬？

抵我5+你

🖐🏻👂🏻⬆️

巨力

賢我地行未

紅左個 快上

正正正正正正正正正正正正

📕

入左又唔計 吊你老木

前鋒?

吃播主腎仔一口一件大批

中9成都cowb la

影唔影到蛋捲

俾文粒捉左落地球屌緊

外星人捉人上去交配就聽得多

欣宜著黑色緊身衣跳舞

出咁多條片燈 睇黎都係爛尾

[url][/url]?

艾撚一覺訓醒 發現死老母之後就訓著左

有無得UN

完全封鎖「KS_Sona」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。

得罪你?

屌緊捲

#697
KS_Sona
• 1h

影唔影到蛋捲

笑西？

sosad嚟 唔開心咁解

屌你老母就all in賤種皇

開個焗爐整野食 預完熱打開佢 有隻烏英飛撚左入去熟左

即刻食左佢

〈蕭若元：書房閒話〉 2021-03-13

吾巧拉

接力未

比力狗搞到無台睇

係

你老木臭西

蕭若元未

知你唔夠食

double kill

炸魚-2

十年冇A 炸我

berry就快趺出黎

#摩登看中國 3月13日（三），位於廣東化州數名學校門口保安截查沒有佩戴校徽學生，短片可見一名學生被截停並要求把單車停到旁邊，該名學生拒絕配合並一腳踢向執勤員，擾釀一番下突然在校服口袋裡抽出小刀捅向一名執勤員。事態後續待進一步瞭解！

鍾意食生果 去邊都會帶刀

有無人覺得阿慈正過jessica?

邊有學校唔準食煙嫁

屌你老母盲架?

幫佢托著

台未G未

冇台

力狗唔敢台了

撈鋪冇台陣

賤種皇廢到

餵飯

咁咸濕既野得咁少人睇？

無人睇咪你睇囉

唔睇咸濕野

不如直接影自己un咪算 扮咩彈琴

彈-3

依條幾撚顛

日日打J得唔得架

彈琴未

賤種皇輸埋

好彩冇買

7巨超絕心水
愛 鏝

ON9先買皇馬深盤讓撚到兩球 幾耐冇見過皇馬炒人

賓C馬入波無人講?

贏波輸盤

1:1個陣買左贏 有3倍

飽啦飽啦飽哂啦唔好再餵啦...

半夜驚大家餓

滯到訓唔到了

你餓啦

都唔明呢隻垃圾驚仲有乜好玩
角色完全唔平衡

伊瑞利亞可以all miss a死悟空
藍寶可以e r miss單殺jax
糞驚

真呀巴打

版本驚
仲話電莖 白撚痴

irelia同意
rumble唔同意

想問下有咩電莖唔係版本驚

電莖

我=引大牛

柏G獅how

馬體會全隊空難

買左基達菲
多謝文識

利物浦足球會
#44318
封鎖原因 (選填)
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

咪啦

想問吓各位巴打達瑞斯應該點打😂
打親呢隻英都唔識點樣同佢對線
我用坦英為住，同佢換血又換唔贏，上6仲好易俾佢單殺

#主

Ban

Pick

Jax要輸幾多先可以被miss e r既rumble單殺

我個ban位永遠係留俾易大師嘅

vvac

俄羅B方塊

台了

與巨同行

黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹黃金海鮮批好撚鹹

(笑)

繼續台

海鮮PIZZA不了

屋企人話試新野

玩坦唔ban達瑞斯

海鮮唔夾pizza

線霸沒解的
頭3lv仲要注意佢鬼步夾硬打 冇咩邊隻贏到
之後佢出埋步履仲要注意埋佢閃+步履個範圍
你玩坦玩石頭偷下跑速都生存到既
龜塔用q食兵 等團戰你有用過佢
你玩一兩次達瑞斯就知隻野弱點喺邊了

#787
KS_Sona
•
9 小時前
柏G獅how

係wo

d菠菜俾哂橫濱食 中岸要輸了 rap腎仔

No bullshit let’s go

勁25

死癲婆

Chow No bullshit let’s go

拮我 快!

米癲拉。。。

OK

阿法喊

星期日有虎力未

餵飯未

力打rank又唔台

比79踢走左半格

大家走盤做返好朋友

外圍急電 2.5大

一齊po lor

0-1完場啦

第一幅

阿慈丕d

正d

#1
꽃케이🌸
• 2019-6-23
第一次開
正皮=贏錢

負皮你先

chowgo

Ok I buy west u

岩岩一齊贏都要25?

我同你打撈都有贏過啦

彈台未

插鼻了

插到你升仙

插完了

閪勁到

屌你老味

唔玩了 俾返啲錢錢我

好彩力狗探左路先

25=$$

抵我25你

比個靚女深喉

深喉返佢打和

佢著晒gear 入唔到

a-2

深喉我果個冇gear

領域開

同網友去爆房

咁少人睇 行開啲啦

45120

會員鍾培生Derek 再次開post商業宣傳，連仔請跟進。

快推

個波台傻西俾我扑左

好玩 有故事睇 有囡囡抽

我琴日講個個

力擋住
請你食齊柏林熱狗

星期日冇台?

隔離未

請我火炙芝士辣肉醬熱狗套餐 + 芝士煙肉薯條

澳洲好食d

你贏咁多自己買

黃店不了

藍店都食啦 好食WOR=.=

奶共齊柏林熱狗

條桃園雞整容黎

天然

47303肯教我轉珠未

有咩驚好玩

力狗話等魔力

紅唔紅的

@力狗

就到1001
就快措手不及

周國腎

巨人未

阿森納

咁樣燈自己愛隊

買咩中咩

咁我又買

做咩又貼我舊圖

阿積文識面面對家慢魚

人中六合彩你中武肺

你都幾能25

你毒到癲

正

走先

好食

咸濕到油

比龜狗洗左腦

想要V仔但又想要黑錶

斯溫藍寶

҉斯҉溫҉S҉w҉a҉i҉n҉

牛魔王

7SS唔敢

C溫藍寶C溫藍寶C溫藍寶

食晚飯食晚飯食晚飯

4點米能食啦

黃能到

鐘培生Derek 岩岩好4個字

降龍杜X
都係4個字

想同鐘仔隻秋

虎哥有3090 邊個夠佢秋?

TOYZ

MKIB

佢夠膽開四個字其中一個 我裸跑維園

有冇雙排小伙伴

NYKD-54

奶共KENNYS

台灣唔俾?

china no.1 wo - -

係bor 冇聽到開頭

寶馬香港打吡大賽2021
（四歲馬經典賽事系列 － 港幣二千四百萬）
二○○○米 – 沙田 – 草地跑道 – 二○二一年三月二十一日（星期日）
（只限四歲馬匹參賽）

殺

#95
梁小姐
• 54m
點解可以3格輸哂

睇錯梁文音

肯尼斯

?????????

睇到紅色有個梁字就會以為係你

又想25/?

有緣啫

7ss還我巨幣

彈性群組

勇狗轉珠未

唉，情慾OMG😔

贏唔到 返左去玩gbf

wac

山雞

1.遊戲什麼時候上線？電腦都已經給你準備新的了。

勇者您好，最近非常大量的勇者都在期待以及查詢上線的日期與時間，以目前的階段小編偷偷的告訴您，公測啟動時間視情況大約會在3月25日-4月8日之間的日子。